我謹代表連登體育台一眾資深警員祝賀祖·拜登成為美國第46屆總統

cctoy戇鳩仔又走嚟屈

芝心警員

Who?

希望祖·拜登唔好制裁警署警長級以下低級警員

你老豆

警員等高級 無資深 你柒左

樓主有無機會冒警?

狗隻快啲去報狗啦

你個邏輯。。。

條友勁弱智

做一年同做五年呢？ 做左五年仲係散仔又叫高級？

你有無機會唔係智障？

牠們說話=係警察？

代牠們說話=自認警察？

自己同法官解釋
幫唔到你

好呀

任何人藉任何作為或不作為假冒公職人員，或假裝能促致公職人員作出或不作出與其職責有關的任何作為或事情，不論是否意圖取得任何有價值的東西，均可處罰款$1,000或監禁6個月。

鳩sir仲未入黎

希望祖.拜登細力少少

又有cctoy入嚟波台引戰

任何人藉任何作為或不作為假冒公職人員，或假裝能促致公職人員作出或不作出與其職責有關的任何作為或事情，不論是否意圖取得任何有價值的東西，均可處罰款$1,000或監禁6個月

有隻黑警幫我推post